[急推]有朋友跌左銀包

有朋友係中環跌左銀包 入面特徵係有張qr code卡(就淨係有個qr code其他乜都冇) 然後有舊版身份證 八達通 同張學生證

搵到contact tg: @cikenbb
唔該晒各位!

推

push

push 推啊

推呀！

再推

麻煩晒巴打 推啊推啊

得閒又再推下

推 希望搵得返